去過日本N次旅行都未用過日式廁所嘅洗屎忽功能

成個原理我覺得好痴線
馬筒本身就有好多細菌
之後你坐上去再射水上黎
係等如射細菌向你下體
好撚嘔心多過衛生啦下話
有冇人同我一樣???

樓主五毛
請勿回覆

認同 廁所本身就有好多細菌所以我從來唔去廁所

試過一次，沖唔乾淨都算，
用日本啲廢廁紙一吻，
成張溶咗，手指沾滿屎水

酒店果d不知幾舒服，仲有暖板功能，我自己先用廁紙忟乾淨先，先再用噴水洗，用完好乾淨超舒服，日日酒店屙屎都變成樂趣。

For Tokyo, a dazzling sun has been forecast for the whole week. In Osaka, there's been a long spell of dry, hot weather whereas in Kyoto, there's been a long spell of wet, cold weather. In Hiroshima, the weather forecast is for a hot and sunny day and a warm and breezy night tomorrow, just right for swimming. In Hong Kong, the weather forecast is for sunny spells and scattered rain showers all week. For Kagoshima, heavy rainfall and scattered hail showers have been forecast for tomorrow whereas for Miyazaki, light rain and heavy snowfalls have been predicted, just right for skiing. For Fukuoka, a sunny and breezy day has been forecast, just right for sailing while for Nagasaki, heavy rainfall and scattered sleet showers have been predicted. In Okinawa, the weather forecast said it was going to be hot and sunny today. It also stated that there would be dry, sunny spells and snow showers tomorrow. Of course, sleet showers and snow showers are much better than thundery showers and wintry showers. In Hokkaido, we had fog and drizzle earlier but now, it's sunny. Yesterday, I forgot my umbrella and raincoat so I got caught in a rain shower while touring the attractions there and a hail shower on my way to the hotel.

試過1次 屎眼好痕 好似有手指係喇撩你咁

即係如果你隻手整左d屎
用紙抹乾淨d定用水沖再用紙抹乾乾淨d？

出水口每次出水前後會自動清潔。亦有除菌制
基本上好衛生